(文宣)聽日隣國國慶，快上網慶佢老母！！！

好似Twitter, Facebook, Reddit, 洗9佢國慶d野。
好似呢d。唔好比佢咁風光過日！